轉場轉場！唔好死守海港城！

會落閘既舖頭都落曬，淨返果d打仗都唔肯落既，不如轉去其他商場再玩好過

附近大量商場

推

落量閘做數到玍意就贏架啦

新世界個k11musea勁淆底又close正門，唔搞搞佢點得

佢地做唔到生意已經攞哂分

狗仲多過人, 痴線

唔需要送頭，咁既情況keep埋24,25，26就掂

Fight and move.

ISquare未閂呀 好多人係地鐵站上黎